兩條女 點收科

我同a 女本身都係d 慢熱既人
我都鐘意佢 亦feel 到佢好似對我有d 野
但又唔肯定 所以我同a 女一直都曖曖昧昧
起依段時間中 我就起出面識到b 女
可能b 女性格關係
過左一段時間我同b 女就一齊左
某日同a 女傾傾下計
就問我你尋日去食飯呀
我話係 佢問果個邊個黎
我口快快答左朋友 但其實係b 女黎
然後佢話有套戲想睇 但唔想自己一個咁悶
我亦應承左
點知佢尋晚起戲院唔知眼訓定點就挨埋黎
今次點收科

學唔黎

死mk

你聽左我講先啦

同邊個開心d鐘意邊個多d咪揀邊個 反正睇你都未玩夠 千祈唔好諗住見人地岩做老婆就揀佢 唔好浪費個女仔d青春

你諗清楚邊個真好啲

屌你老母

無預到d 咁既發展 a 仲要同事黎

無預到？
咁你又同a講b係你朋友
齊人之福唔是咁易享